你班煙剷唔好喺巴士站食煙好唔好？

你有食煙嘅自由，但人哋一樣有呼吸新鮮空氣嘅自由

唔好同我講車都有廢氣，尼古丁、焦油同一氧化碳
你唔想有健康生活係你嘅選擇，但唔可以凌駕其他人健康囉

食煙既都係仆街
仆街又點會理人感受呢

你交嘅稅係預你第時醫肺癌

d撚屌以為企老蓮咁遠就係避到人
屌你老母又唔撚計埋風向
食得仲撚大範圍

即係你要近你D去食?

慢慢食食多啲 睇下幾時食到你條鳩生癌

隻五毛狗要回幾多個post先買到包煙

五毛dewi